[連登有愛][有圖]肚痛爆入廁所之後先知無廁紙

求救

位置都無點幫

喺邊
一陣又有巴絲嚟陪你玩

遠水不能救近火，用✋啦

體育館？

銀包應該有幾張既

慘慘豬

位置？

1千過黎救你

卡片

舉高雙手跳兩下先相認到喎老細

位置

位置都冇叫人點幫你呀

位置呢？？

樓主你係邊啊，

位置都無點救

得���未？

笑撚左 樓主加班

出去拎

位置都冇，想人點幫你

報警啦on9

位置都冇救乜